泰國曼谷酒店住宿3月13至19日低價轉讓（可合理議價）

曼谷酒店Happy3 Hotel，房型係Deluxe triple bed，近National Stadium bts站，去Siam square同Siam paragon都只係步行10分鐘就到，我因為自動儲存左付款資料，錯手一下就book左，仲要冇得退，有興趣歡迎email我，低過原價一半轉讓

yanxx212@gmail.com

唔好沉呀

自推

用你名book我點check in

可以，因為我一開始同酒店傾退訂，佢話唔得，不過可以俾我轉名俾其他人

再push

推呀！

如果早幾個星期去可能幫到巴打
幫你推下

我係絲打

去到check in 唔到真係無仇報

我可以用咩做信譽抵押 求賜教

一間房可以唔可以無限轉名？

唔幫你買既話你total loss, 你仲有咩議價空間

我冇問咁深入，但我收到既回覆只係話可以俾我轉名

咁有人買我已經當賺了，價格都冇乜所謂，除非有人爭

push la push la

唔通真係要free出去？😭

救命呀！

沉啦沉啦

唔好呀

見你半價以下，幫推

再唔係你影身分證俾個人囉

成7日咁多 真係度假先玩得哂

人間有情

我手殘既後果

錯手一下就book左

係連登賣野/轉讓要拎埋老母出黎

手殘嘅代價係幾錢呀？

見你咁慘，10蚊幫你買啦

認真，去其他有旅遊版既討論區啦少d我玩野

係呀 真係幾秒既事

拎就拎！反正行得正

四捨五入4000千

有冇好提議
最後我驚10蚊都冇人要

都唔喺錢嘅問題

4千

咁係咩？

babycondom
uwants
香討
背包客棧
之類

點解係連登會俾我遇到好人

認真 其實去facebook d group問大機會過問連登仔

佢原本係雙人房，床係另加
ps單身多樂趣嘛

trytry

我諗咁突然可以去到旅行得航空公司員工先做到 請個假 拎免費機票 行得

有錢唔怕爛grade既大學生都可以（自暴自棄 ）

又沉了

upup

pushpush

慘
但曼谷6晚會唔會太多
可以既話分開3/3咁樣放出去啦

btw 訂呢d唔會問清楚係咪確定訂架咩 點解會一野就訂到

我已經無欲無求啦，3晚價錢放6日出去都肯，因為我肯定自己去唔到

email yanxx212@gmail.com
WhatsApp 55272281

唔知呀，我記憶模糊，印象中一下就訂左。。。。。

打埋電話出嚟

pm我講幾錢

公開自己電話

做咩打埋電話出嚟
小心呀絲打

上打個電話no. 上facebook seach 就有

陳絲打做咩自爆
Btw 希望你放到

Whatsapp你先❤️❤️

推一推

樓主

好慘

六日曼谷真係點玩

三日就有興趣

係咪agoda

又黎自爆

慘豬
好心幫你推下

搞留學簽證要收起passport 一段時間，如果唔係我都可能幫下樓主買左去既

睇黎樓主真係好急....

搵唔到

樓主可以換定電話號碼了

我真係呢幾日去又未book 酒店

覺得樓主定價可以接受，不過講明係絲小心比狗咬

$1

幫推

Mid term喎大姐，唔係爛grade問題，係defer

sor 睇錯，我四月去

ka yan bb

3個入邊 邊個先係Ka Yan BB

高抬貴手

快d關左個電話號碼搜尋個功能啦

點關

唔好再打俾我，我只係想放個酒店booking姐

去fb啲旅遊group試下問下
年中都見唔少人喺果度搵人幫手
flyagain, flydayhk果啲

去fb gp到問好過呢到問

用信用卡book嘢唔洗入電話sms驗證左先架咩

你同我住就原價都ok

帶眼鏡個兩個好柒

一口價 1200蚊

好難咁岩又係呢個日子架喎

Po埋背包客棧同埋其他討論區啦

1舊水放唔放？